前線少一個就少一個

希望大家可以對準返五大訴求
我明白大家都好嬲啲仆街狗
但係而家好似錯咗focus
政府而家就係食住花生睇我地同班condom仔打
然後手足就一個又一個俾狗拉
要救返班手足淨係靠撚狗冇用
希望大家可以搵啲target
狗總 中聯辦 立會 特首辦等等
或者再搞三罷
真係唔希望再見到手足俾人拉
仲要對局面幫助唔大
唔好因一時憤怒忘記初衷
大家加油

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

同埋要be safe 冇俾人拉就係贏 下次可以再出